市面上有邊隻game可以同bloodborne相比

隻game真係好撚正....

Dark Souls 吊打

mario bros

都係跳, 斬, 避 + 冇劇情

Rockman X

一定dark souls

我覺得bb>Ds>>ds3>>>>>>>ds2

DS2 真係好垃圾

隻狼

Ds系列黎講 ds2係垃圾
不過ds2都好玩過仁王n倍

所以demon soul已經被世人遺忘

我冇玩過
不過我有fd玩過話 Ds ds3 bb 都好過demon souls

dark souls 有盾 感覺冇bb斬得咁爽 同埋迴避廢d

彈珠台都好玩過佢

bb>ds1>ds3=dd>ds2

脫離唔到 玩完bb 玩ds3再玩ds1
都仲係心思思會玩返bb

bb>ds1>=ds3>>ds2

玩過bb既人就一定會認同bb>ds系列

DS1 ~= BB
兩者各有各好

咁Demon's Souls的確冇bb同ds1咁好玩既

zelda淨係個物理系統都已經屌打

畢幫> all DS

真男人遊戲，拎乜野盾牌

乖，小朋友長大成男人先岩玩bb

真男人就硬食啦 仲閃嚟閃去做咩

用盾點硬食

我都係 就算玩哂全系列 個人最想重玩都係bb
個氣氛 世界觀 真係做得好好 好吸引

DS唔一定要拎盾架喎

真男人就係要面對攻擊，掹槍，反擊

Bb >>> ds3

淨係成身血個樣已經贏晒，武器又可以轉mode
近排又玩返

Ds 3 d血假好多

玩過未?
一定要拎盾?

其實DS1之後就分左兩team人做
DS2>DS3
DS>DS1>BB

你幻想出黎？

DeS, DS1, DS3, BB都係宮崎英高主導
DS2既開發同BB撞咗，所以參與少咗

佢應該係想講製作

正解呀巴打，所以唔會係上面巴打咁講2team人 DS2>DS3
ds3武器方面改良左勁多，加左戰技，而bb中後期既boss偏易，要去到dlc先似樣 ，所以個人覺得ds3同bb差唔多咁正，但ds3就因為武器多玩法所以八周目左

不過玩太多bb同ds3就會覺得其他動作game都係垃圾黎，咩戰神呀horizon真係完全唔夠黎

你淨係講戰鬥部分 戰神可能有所不及
但最新既戰神有好多野都整得好好
整體黎講 遊戲級數絕對唔會比ds3低
Horizon就笑下就算喇 我玩親都洽眼訓既

挑戰性：DS/Bb系列
故事性：Witcher 3
自由度：GTA 5

BB vs DS真係手感問題 睇你鍾意邊一邊個打法

不過上面話咩用盾既 到底有冇玩過DS 個草仔盾一向都係用黎放背脊

Kings field 屌打

唔拎盾咪碌囉，硬乜春食

話時話我八周目都重未玩盾 重未識盾反，下下都係碌走避開

下年既隻狼

DS1搵銀騎士練盾反 反到佢地變on9

收到風動物節有10分鐘片 有無人有流出 好想睇

DS3最大好處係易玩 同唔恐怖
BB一黎難啲 二黎心理壓力大
玩唔到好耐就要休息一下
開完捷徑鬆一口氣果下真係好正
DS成日劈下劈下就到boss 然後莫名奇妙就打贏左

有冇咁正 畫面好撚核突喎 5分鐘就關撚左

最撚憎你呢種用畫面去判斷一隻game好唔好玩
姐係畫面好但內容垃圾你都覺得好？
咁你不如去食米奇老鼠屎？
再者宜家Bloodborne好差咩？

畫面唔屌得咁我睇咩

你講起horizon就把撚火，完全過譽，過區悶得來要避怪，人物對話無感情，地圖大又無營養，係畫面真係幾靚

又要真男人又要碌

唔碌唔拎盾，著哈維爾駁血定點?

唔係隻Game真唔真男人
係你玩得真唔真男人
BB可以No Death, Fist Only
DS都可以No Roll, No Blocking

但不死人出名就係卑鄙，好多攻略方法，屈遠攻屈魔法打爆機既人都唔少

冇流出 我今日去睇左
好撚正

槍反同盾反有咩分別
我拎盾唔擋齋反同拎槍唔開齋反咪一樣
關真男人咩事

冇去睇
唯有睇人地簡介

殘體慎入

有
槍反中距離已經可以出
盾反近距離先用到

盾反失敗既Penalty 大過槍反失敗
槍反失敗都可以打疾對方

真男人定義個個唔同，唔使認真

戰神贏唔到都叫有七八成啦

其實認真係同級
戰神各方面都一流 就算過唔到bb都起碼同級

Bb堆武器已經型過ds
Ds仲可以屈魔法咒術奇蹟
Bb堆秘法令玩家唔可以用咁多(水銀子彈有限 出到ds級魔法都用成6粒子彈起碼)
下下到肉好玩好多
卑劣外鄉人

個人睇法
戰鬥：BB > GOW (GOW個戰鬥因為個仔搞到好普通，係打女武神先有少少Feel)
敍事：BB > GOW (BB:The Old Hunter冇得輸)
畫面表現力：GOW >> BB (依樣GOW贏好多)
音樂：BB > GOW (差唔多，但BB BGM比較深刻)
耐玩：BB > GOW

整體黎講，我會覺得BB好少少

明明DS同BB都係宮崎老鬼出 咁都可以有罵戰
你話拎仁王出黎比就話姐

同意 級數上bb同ds係我心目中都係高啲
Gow就同ds3一樣

補充少少 我覺得gow敍事比較好（當你敍事係解記敍同描寫故事既人和事）雖然the old hunter都係好撚正
但gow既描寫手法太強大 環境，動作，心理，語言等等都好到加零一 完全表達到佢想比玩家感受既野
甚至比witcher3更好
動作遊戲做到咁既好既敍事 做到咁靚既畫面 咁宏大既劇情 仲要玩埋一鏡到底 其實已經夠格拎goty
不過反而gow比人扣分既位係啲視角同操控

連登有好多人吹奏既last of us 我覺得仲遠遠比唔上今集戰神

gow同bb比
睇你鍾意邊種故事表達
同對gow一鏡到底嘅加分有幾大

BB 係我玩過第一名最正嘅動GAME
DS都好正 但係BB
成個風格同世界比起Ds更壓抑
呢種壓逼感又同bb 嘅gameplay同人設故事配合得更加天衣無縫 令隻game 更"重口味"

成個世界觀好大壓逼力 好冷血無情
一路玩一路都會有種"好想快啲返屋企"嘅feel
尤其俾布袋佬捉咗去嗰part 真到正到瀨屎
緊張到有啲作嘔
你以為成功逃獄 佢再整隻電狗同你守門口

不得不提嘅係bloodborne 配樂完美地帶bloodborne bossfight 去到另一個層次 每次bossfight 一播音樂就已經心寒到起雞皮
bb 就好多boss 都係咁
ds 嘅話最出色就雙王子同elfriede bbg 拍得上bb
bb我自己就真係成隻ost 聽過唔知幾多次
就算初期boss cleric beast boss fight 都神到仆街

我真係驚呢世都未必有機會有得享受正過bb 嘅動作game

玩過dark souls系列再買隻仁王就真係覺得完全中伏
玩一陣已經頂唔順

表現力同敘事應該放埋一齊
GOW比較電影式 BB係推敲 其實唔一樣 睇你好邊款
你話個plot就各有高低啦 兩個plot其實無咩可比性 我覺得都屬於Tier 1

你講bgm我覺得bb好啲 打Ludwig個音樂好正
戰鬥方面戰神手感其實好扎實 個力量同打擊感好強 好難話差過bb bb比較好玩我覺得係克服佢既成就感 尤其打勞倫斯同孤兒

其實溝埋一齊做瀨尿牛丸啦
呢兩隻都係出機必買 無咩好爭

Last of Us好多年前啦喎....
點拎黎同2018比
你話啲cut scene演出張力其實平分千秋
畫面等等其他方面當然無得比

地下監獄真係好恐怖 勁黑 用埋燈籠都唔光

同埋bb lock完怪果個瞬步型撚到抽根 成隻角色d動作都好型

我緊係知好多年前 但有啲野係唔同年代都可以拎黎比較既
更何況個post入面都係拎唔同年份既from software 旗下遊戲比較 甚至拎埋gow同佢地比
Last of us 敍事以及表達劇情既能力同手段 我覺得都係輸比gow好多

你話cut scene演出張力其實先冇野好比 因為大家既engine唔同 而且戰神新啲 演出一定震撼啲 仲有戰神係用全程長鏡頭製作 寫game時既難度同複習性係幾何級數上升

個世界觀正

我都係咁諗 就算係下年隻狼都暫時唔會期望佢超越到bb
Bb實在太撚正 尤其是夜晚熄哂燈自己戴住headset一個人係度奮鬥 戈種壓迫感真係打到我抖大氣 好撚柒正

bb>all

我好撚鍾意bb個故事同d動作

敘事可能講得唔好，應該話係故事
故事上，GOW根本未講完個故事
最核心連點解老婆要點兩父子上山都冇講原因

Gow未完 有續集
同埋老婆點2父子上山係因為要比個仔成長同比佢了解自己既身世同背景

所以我覺得今集gow係主角交棒既前奏黎
個仔好快會取代老豆做主角

所以我覺得暫時故事上，BB好過GOW
GOW未完成既感覺太重

老婆點2父子上山既堙由係Game有講定你自己諗出黎?

我覺得fromsoft d game好難話故事完唔完整 有好多野都係輕輕一句就算，仲要收得好埋

故事開始冇耐kratos已經講要個仔成長 （所以一開頭你會見到佢要個仔學打獵既劇情）
同埋頭幾章kratos都講過幾次要佢成長

另外係撒骨灰旅程中 atreus知道左自己係半巨人半神之後 點樣透過kratos既教導令佢由輕狂變做明白身為神既責任

同埋係結局 山上既壁畫到比atreus見到自己叫洛基 先係佢老母叫佢上山既真正目的

所以成隻game其實都睇到atreus係旅程中一邊成長一邊了解緊自己

ds 成系列計, 一定係ds1 嘅bgm最貼題, ds1 final boss個bgm完全係反映左個故事

我會話依個人玩家猜測既意圖
並唔一定係呀媽既意圖

Bloodborne故事大體上好完整喎
所以先有玩家唔想fromsoft出BB2，怕格硬搵野講反而會破壞BB1
Dark souls 2就係例子

bb>ds

bb好玩d, d王刺激d bgm 故事就ds

因為隻Game個故事未講完，太多可能性
可能有日會揭曉，原來呀媽係奸既，想借２父子引發諸神黃昏替巨人族報仇
殺霤神２子、巴德爾係第一步

越睇得多網上既腦補，越發覺依一集GOW個故事只係開端，未講到核心
同埋GOW D劇情發展都唔有趣啦，賣點係父子情感動

玩哂三集dark souls 同BB
個人中意BB多個DS3
因為BB個神秘氣氛真係正好多
玩落去愈多奇怪野發生愈想去了解
DS3個故仔就好直線同冇咩秘密
DS1作為第一集個故仔就唔同啦，
但係因為隻game太耐以前整無論武器特式同場境真實感都差太遠所以個人玩落去又比唔上上面個兩隻（容我膚淺DS3玩落去個畫面種史詩感真係好重要）
最後DS2 就算數啦
人像，懷念香木，法洛伊石 呢d咁既設定加埋個唔知點既故事（DLC好少少）

Bloodbrone一樣唔完整，係出左dlc先補完哂劇情

硬係戒唔到BB條癮
每隔一段時間就會想拎返隻game出黎背刺、槍反過下手癮
然後落金杯打下boss回味下當初份緊張感

老實講第一集完全唔好玩，大佬係回合制，本身操作又唔多樣化，唔流暢，最好玩都係兜地圖後門，但地圖細，而且過左王城就無得咁做

ds1故事我上網睇，遊戲本身唔好玩我上網睇仲好

ds2未玩

ds3無得玩後門，但武器裝備多左，d武器戰技勁好玩，二三週目d野會有少少唔同，dlc仲有得PVP。

Bloodbrone神作，係重玩後重複性高，除左結局可以改，其它野完全一樣

係咪有無限癲婆追斬果度?我都好驚玩果度

係
啲癲婆仲會特登哩喺柱同啲暗角位

你真係玩熟DS1
就會發覺細節、地圖結構、攻略路線既變化既精妙
之後DS2 & DS3 & BB都做唔返

DS3 最為人垢病係一本道，二三週目唔係得戒指唔同咩…

雖然咁多人都讚到BB DS咁好玩, 但試左好多次都覺得佢地個打擊感好差
個人物輕飄飄咁, 打落去怪度個感覺好唔實在, 同埋可能本身自己唔係咁鐘意DS系列個畫面風格, 兩隻都係玩左一半就冇玩落去

唔覺 ，ds1地圖咁細，過左王城已經係一條路打到尾咁濟，最重要大佬廢，基本上係一隻多血既小怪。我直頭覺得係一隻RPG，唔係動作game

男人既浪漫
裝甲核心

DS1地圖細DS3、BB好多咩
過咗王城，玩家可以揀打邊個王魂喎
而且四王係幾時都打得，好多變化
DS1大佬我會話有難有易，難唔難睇你用咩武器，
咁RPG都可以好玩

細好多好多
打王既過程真係等怪出招，翻滾，打怪，無限loop，我由頭到尾都係咁，仲要0變化可言，（個人感覺Ds得兩隻大佬，溫床同獵龍者）我寧願打既大佬既過程多D變化，揀邊隻王打其實無咁重要（除非劇情唔同例如打左狼騎再打希夫），我鍾意佢個兜後門，可惜王城之後基本上無得兜，都係自己揀路直接打到尾，呢種揀路線我又唔覺有咩變化

例如Ds3我可以用唔同武器戰技，隻王半血會爆seed，不死隊，無名王者，孿生王子或做洋蔥任，同佢一齊打巨人王，呢種感覺先係打機

ds1果種玩法真係悶到抽筋。

唔知你細好多係指細既多，我印象中係差唔多

多變化係揀左萬能key既可以打少幾隻王
畀30人性又有特別通道
大把人一開始行錯落咗地下墓地
先打四王可以知道傳火真相
先打狼騎會有特別Cutscene

我反而覺得呢兩隻打落去最有感覺喎
無雙monhunt FFXV 個d就冇

ds1地圖個緊密程度做得好好 真係環環相扣
eg.可以經飛龍谷入病村 係巨人墓地會見到番廢都伊扎里斯 灰燼湖會發現成個地圖係一棵樹既結構
可能你會覺得細 但係我玩耐左就會覺得地圖做得好厲害
ds3靠傳送多 就算地圖大左 緊密性都差過ds1好多

但遊戲性好差，地圖緊密但隻大佬好廢，隻game都係唔好玩，可能我玩左ds3同Bloodbrone先，對住隻咁廢既大佬真係無哂樂趣。

我ds1兜後門唔洗行病村好正但去到混沌的女兒果到 屌你呢隻係大佬？

我明你感受 我都係玩完bb先玩ds1
其實我覺得係先後次序問題 我有幾個fd順住玩 佢地會覺得ds1難過bb
始終魂系列既game第一次接觸係難 之後慣左就好好多

你睇住攻略玩？

ds1大佬廢係事實黎 又慢又龜又少move set 係DLC好玩d

羊頭同王城雙王係當年玩家既惡夢喎

敍事我覺得GOW贏

第一次聽人講ds1唔好玩 地圖咁多集最好喎

咁人地第一集嘛 你攞啲舊嘢同新嘢比 成個系統都差好遠啦

第一次聽DS3 boss fight難過DS1

講boss廢一定係ds2 屌你班卒都勁過佢

玩緊bb 好撚正

打爆晒 ds1 ds3 加 白金

我反而覺得DS2最難，次次都放幾隻野出黎玩圍毆，最唔好玩既boss fight

scholar of sin 真係圍毆之魂
啲卒double上
打到扔手制

唔係掛?

又唔係我比先，咁佢系統舊真係缺點，唔通唔講咩 ，d人成日話DS1神作，我覺得係地圖緊密果到神，ds3無咁緊密但係好玩左好多呢個應該好明顯，所以見人DS好玩過Bloodbrone，ds3 我真係唔覺，我講過玩字，唔好同我講地圖

ds1 9成boss都係回合制

除非你睇完攻略先打，初見羊頭/牛頭/四王/薪王既難度我係DS3未有一隻boss比到我

係wo，羊頭堅難，我屈火焰壺同樓梯先過到

有D直程貼住打就唔會死

咁講成個ds同bb系列除左圍毆之魂有咩隻唔係回合制，咪又會碌哂佢成set上去斬幾刀再等佢出招

羊頭難在果兩隻狗

咁比都唔公平，玩過一代去玩三代實力當然有提升，正如有d人由三玩返去一，一樣會話ds1好易
同埋得ds1係初見果下難囉，翻玩9成boss變on9
舉個例，灰燼古達同不死院惡魔比，邊隻難d?

你有晒打ds3同bb嘅經驗緊係覺得1易玩 當年ds1出個個玩到屌晒鬼 同埋故事一定係1最好

因為DS3大佬快左，唔似DS1大佬出完招，真係停左係到，同埋Ds3武器有戰技，王半血強化，例如不死隊死剩一個，教宗開分身，打落好唔同好玩勁多

bb可以駁血

2隻都係垃圾
比新手試刀

當年既野過左去喇 樓主都係打完Bloodbrone先問，唔好再水人玩ds1

咁我又覺得應該玩ds1喎，話哂ds3玩咁多ds1情懷

如果佢肯將ds1 remake 成個系統跟返3 boss同動作所有嘢都upgrade 一定完勝3

咁就肯定神作

其實所謂半血強化只係改左move set，實際打落都係碌完再打
當DS做得最好既除左boss fight仲有地圖既配置，宮崎老賊想淨係用地圖配置同陷阱都玩死你既感覺，DS3除左dlc個天使會係你想用遠攻打果陣開炮之外，其他位都感受唔到呢種惡意

所以咪話玩過2,3,bb嘅都會覺得1易玩 有啲位估到係陷阱嚟

對新手黎講都係垃圾咩 大把人打到叫救命喎

古達初見一剔過

感覺唔到有咩分別
如果話一肥一瘦同法王2隻遊戲步入中期既boss既話，我會覺得一肥一瘦難打好多，尾王初見既話葛溫難打，但係知道佢可以盾反既話DS3既薪王難過葛溫

Ds3 boss難過Ds1幾十倍

初見不死院惡魔係拎緊斷劍添
見到一斬得扣得幾血，心諗：「係人玩既咩」

葛溫初見都易過薪王化身啦 又慢又鈍 薪王玩完魔法咒術仲要有多條血打phase 2喎，真係會易d?

唔玩DS1，唔會了解返到王城係幾感動
同埋唔明傳火係乜，體驗差好遠

但有得落下攻擊喎 呢d都係想你卡到問攻略之後發現原來咁撚樣打啫，第一次咪驚喜囉，翻玩完全0技術，真係叫難咩

等於bb開頭隻辣殺狗 好多人徒手打幾粒鐘血都扣過 但其實係衝去開門

打完cleric beast嗰條橋可能係最多hunter亡魂嘅哋方

佢會貼身追著你打，前踢起手好快，爆熱神掌又因為機能問題你碌開左都有機會比佢捉到，同埋你一飲水會佢有反應即時斬你，唔反底佢黎飲水補幾多打幾多，未知佢可以反果陣真係易打？

ds3地圖都唔係咁悶啫
不死隊個毒池
入到教堂個巨人掃場
地下監獄d仆街喺門口推鳩你落樓，d獄卒仲扣你max hp
古龍之頂同飛龍玩遊戲

其實都正
係直線果度衰啫

ds1嘅快真係快極都有個譜 我唔會話葛溫易打，只係易過薪王化身，初見薪王化身可能連招射電都唔識避

Bb完全顛覆我對動作遊戲既理解，對ps4動作遊戲要求從此不一樣，之後玩過ds3，God of war，都無bb咁深刻。
Bb係真係玩到有種絕望感，尤其一開頭，血水要自己慢慢草，唔知啲捷徑係邊，得個死衝，每一次行遠左都好大滿足感，慢慢對個地圖了解。
記得啲boss真係on99，屌你幾經辛苦埋到佢身，打佢一下R J咁款，我屌丫，佢兩三下就片死我，慢慢培養個習慣，學識佢個套路。打撚到手心冒汗，心跳加速，到最後片死隻王，果種激動真係難以形容。

我覺得薪王太過大開大合，判定時間又短，DS3我地既動作又快左又流暢左好易碌，同類型又係DS3既我覺得蓋爾爺爺難打好多

毒蛇森林真係好撚絕望
打頭幾隻怪仔都回合制磨十幾分鐘
後尾乜都唔理鳩衝 好彩又搵得啱路
即刻深呼吸鬆咗口氣

不死隊果到？我記得地圖勁大，行行下打左隻離群惡魔

講緊初見，初見鬼知有得逃走咩
DS1就係解謎同動作並行，識點打就好易，唔識可以卡成日
DS2一樣有點火照明、燒風車放毒既攻略法
DS3同BB就變咗動作主導

我會話DS1兩者並存係最好既組合，唔係一味難

行行吓會喺啲洞度搵到超大隻唔知乜鳩怪喺度噴毒
開頭冇為意行到勁近先睇到 嚇撚死

隻大眼怪，之後先個唔係毒泥

原來我一路get錯左sorry自

初見打 Boss 黎講我覺得 DS1 易好多
除左雙王 馬老師 同 唔盾反薪王係會卡
DS3 由沙力萬開始 好多都會卡
沙力萬 食神 舞孃 雙王子 英雄古達 薪王 仲未計 DLC 班痴線佬
DS3 難在好多都有 Phase 2

叫人而家玩ds remasteered都未去到叫水人掛
我都係呢排先玩 都覺得好正

我DS3反而除左英雄古達同無名王以外都好少卡

黑龍，真正地獄級

agger 打到薪王 好似見番ds1既自己咁

其實BB 唔係直抄DS 架咩?
上次PSPLUS FREE 左
見到直抄(連見到其他玩定點死同留MESSAGE系統都一樣) 就冇心機玩落去
我XBOX360 果時已經玩DS

我都覺得葛溫癡身打好煩 相反薪王都會有飲水位

開頭個營火晚會我玩左兩日
每次死完 都執著要清番晒d怪
後尾諗番先發覺 一野衝到聖職好好多

修女都好癲

隔兩個月就見到呢啲post 係咪唔識爬文

新機主真係麻撚煩

Bloodborne戰鬥既Epic Moment
最痴線係人人都可以玩到咁型

不過睇落隻狼有機會超越

好那正

動漫gameplay睇落似普通過關驚 應該成日有cg睇

何抄之有，同一個制作人監制

短短幾秒已經型到起雞皮

30 frame rate 垃圾game
不了

Ok

其實我覺得邊隻難D同埋鐘意邊隻多D好多時取決於你玩邊隻先

我自己就聽人講DS3係最易玩果集 所以簡左呢集黎玩先
當然第一次玩都係比人虐到仆街,重覆LOOP唔知幾多次先打贏一隻BOSS
到最後經過無數次死亡 技術進步之後成功爆機 再因為覺得太好玩打到5周目
之後聽人講BB難玩過DS 見PS+免費即刻DL黎玩 但唔知點解成件事覺得好易打
頭幾隻BOSS都係初見就殺 之後既最多都係死幾次 小怪個AI我都覺得唔係DS3果D咁屈
而且槍反真係太屈 武器亦比DS3勁 靜係一開始把斧頭已經可以無腦掃幾隻小怪
加上BB地圖細 主線短 結果好快就爆機 買埋DLC玩 都覺得無D人講到咁難打
最後因為覺得唔夠喉再打多一周目 好快就玩完 再玩埋DS1 2同demon souls 都無左第一次玩DS3果種自虐感 好似所有野都變左easy mode咁 但到而家玩番DS3 我仍然覺得佢D小怪係最屈

我會話Dark Souls 1既難度在於點樣推進劇情
一個開始打完不死院去到羅德蘭
得灰心哥講上面下面各有兩個鐘
屌，即係邊度呀？有d玩家就唔小心行咗去巨人墓地
可能行到大王的封印先知自己行錯路
有ｄ玩家落咗小隆德畀鬼殺
就算發現咗暫時咀咒，冇戒指落到深淵只會被吞噬
好啦，行岩路，打完石像鬼，隨時又唔知條底層KEY係響飛龍橋用

依Ｄ先係Dark Souls難既地方
Dark Souls 3就一本道，唯一分叉位係結晶老者同不死隊段路
就算你先殺婆婆打舞者，一樣唔會入到書庫
果下又係令人失望